手機轉台 求報價

用緊3HK就到期 3HK有好多地方收唔到 所以唔考慮
求其他台報價
最好有學生plan & 無限上網

$96 384kb無限數據？

Csl$238全包，
無限通話分鐘，
4.5g數據任用，無限速度，
歡迎查詢 Whatsapp:6599 3046 Telegram: zeliy